[傳銷水機] 有無人聽過enagic還原水機 有無用？

事源係睇過啲demo.. 唔評論傳銷先..
部水機有無用 啲人講到又美容又減低病痛..

最近飲緊

有用，特登上嚟search還原水機，點知真係有post

飲到今日覺得點？

無撚用自我感覺良好

唔係話煲湯好飲啲咩？